香港人憑咩屌大陸人黎香港買奶粉？

你地去日本都掃晒人地啲藥啦

香港人係雙重標準 駁唔到

輸打贏要

你唔講個量去到邊？
支那人搶到連本港出生的嬰兒都無奶粉食
才要出限奶令

日本人眼中香港人同中國人根本無分別

日本人黎香港都係買藥/tempo
但香港人冇屌日本人
你知唔知分別係邊

又俾D支那賤種拉埋香港黎講

你一出世就賤冇得改變就唔好諗住拖埋人落水啦

人均量一定最多 得香港人會一喼喼掃

十幾年前香港人身份就真係吃香啦
英殖+有錢+成龍+四大天王+夜景+有禮貌+識英文

駁唔到

利申:
成日屌大陸人來香港買奶粉
不過我旅行係唔會掃晒人地啲藥
覺得班港蝗好肉酸

你一講呢句就知你係支那人

你地中囯十三億人, 全世界第二大經濟體, 唔敢食中囯制造奶粉
去搶7百萬人D 奶粉都唔屌得啊

我土生土長

奶粉廠整多啲咪得囉 而家都係咁

你地要飲就中囯奶, 細細個飲洋奶, 祟洋媚外

土生土長支那人

先搞清楚藥同初生嬰兒奶粉既分別先

呢班大陸狗咁低質
擺明放水
講緊自己

奶粉唔係話想整多啲就整多啲咁簡單

美贊臣係美國運返啲黎都夠啦

駁唔到

屌你老母藥係咪一日三餐都要食
病好左你仲食唔食？
香港啲bb就黎餓撚死啦

真心一問 有冇真係餓死過

其實冇

又黎想矮化香港
香港人去日本帶得幾多？
高峰時上水班水貨客一個人一日都拉幾十罐過去啦
而且我冇撚掃過日本啲藥係唔係可以屌呀？
屌你老味

係呀全日本得香港人

踩港撚又出動

大陸黎買奶粉轉售

樓主係唔係細個食得太多大陸奶粉

搞到而家咁

有咩可能拉幾十罐 吹得就吹

痴線 人地啲bb唔係人？點解要人地食毒奶粉
比啲同情心好冇？唔好咁冇人性啦 有邊個想比自己仔女食毒奶粉？

好多大陸人都來掃香港d 咩雙飛人，白花油等等，冇香港人會屌

其實係奶粉商出貨量問題

點解會有毒奶粉既?

黑心商人問題 關平民百姓咩事？

憑自我

身邊有人成日去日本
冇人掃藥
樓主係咪識開新香港人所以先見到

佢哋自己個制度有問題，政府唔撚做野，所以將呢啲問題轉嫁嚟香港，你無撚野下話，佢自己搞成到自己啲奶粉有毒，做乜要同情佢係呀
你咁撚有愛心，你唔去非洲扶貧，on9

樓主做乜唔開喺時事台？時事台先多巴絲同你討論，開喺創意台把撚呀？

呢啲都仲講得上係做旅客生意冇得好講
有班連登仔屌人新移民，冇貢獻
但自己就想去其他國家做新移民，並認為自己好有貢獻

如果唔做假洗乜泥香港買

未有限奶令之前
成個北區無晒奶粉賣
水貨集團包起晒你知唔撚知

淨係識鳩up
躝返入老母個閪度啦

個個港女都掃藥妝喎 你話冇咪冇囉

咁有冇bb無奶粉食餓死呀 奶粉商可以供應更多貨 只要取消限奶令之前提前通知就得啦 美贊臣個啲美國運過黎都得

依個真 主要都係買m痛藥同感冒傷風藥
仲要每樣只買兩樽 真係未見過身邊有人去掃
不過可能真係咩人就會識返咩人

Cc台多五毛😑

咁香港人搞雨傘運動做乜要搞白宮聯署 自己政府制度有問題做乜要乞人幫你😑

唔係個個都買藥囉
日本啲藥唔係個個都啱食

妝我淨係聽過會去韓國買
日本買真係廿年前可能聽過既
又貴又唔好用

你咁為你啲支那同胞着想，你唔撚叫奶粉商供多啲貨去支那，美贊臣運去支那都得姐，方便你啲同胞呀

有禮貌多左

樓主個思維究竟諗啲乜嘢

日本藥妝店減埋稅、俾埋優惠去吸引人消費，證明係一種產業而該產品對國民並不缺乏。

而奶粉供應到唔夠，出埋限奶令，證明香港人已經唔夠用

即係等於你去非洲俾錢搶人啲水飲，定係喺香港買水飲

因為我地係庄

化妝品就真係會買多啲，藥就一兩樽，未見過一喼喼掃藥囉，樓主唔知識開咩人

香港人掃哂日本藥妝抵屌，冇話唔畀日本人屌，再加上日本人眼中都係Chinese

但中國人落嚟掃奶粉同生仔就唔同喇，咁大個國家要落嚟同七百萬人爭資源爭床位。奶粉係得咁多重要分埋畀你十幾億人，一買就成箱。

咁我個仔都冇得食喇，重唔屌柒你

係太撚多新移民呀你老尾
每日150個呀
唔係話新移民冇貢獻
係太撚多 太撚多！

有幾多五毛呀？有無50%？

因為運去大陸會有冒牌貨囉😑

你估歐美市民又好想要你哋班嘢？

一日走幾轉 幾十罐容乜易

香港人硬係要懶有優越感😑

個數量唔會係去到憎
心諗你咪嚟做二等公民
對佢地邊有影響
宜家香港係多到影響香港人
你老尾你係咪on撚9

乜支那人嚟香港掃奶粉係想搞9佢哋個政府咩？？？

必需品/非必需品分別
bb 食開果隻奶粉就果隻。。唔可以即轉
你估茶記咁冇a 餐就轉b 餐??
我個仔果陣就係比班仆街炒貴哂
一年加幾次價

去日本買藥..d 藥個量一黎又多 就算唔食呢隻都可以食第隻。。。完全2 樣野
仲有香港人去買 唔係支那人黎買奶粉果種走水貨賺錢

啲新移民form都未識填 下一句就問你社署係邊

80年代加拿大人其實都唔鍾意班香港人

自己就無影響 人地就有

你咪撚on9啦，由香港走水貨奶粉上去都係喺啲所謂港貨店到賣咋，咪又係有假野風險

掃晒益力多=wfc
掃晒奶粉=會死人

全年霸晒d酒店=wfc
全年霸晒d公屋=屌你老母臭化

唔再買大陸奶粉 影響大陸經濟 政府自然要做野 其實而家大陸奶粉監管嚴左好多啦喎😑唔好咁原地踏步啦

飲人奶咪得

唔食奶粉 可以飲人奶添架 😑貴左姐又唔係無得你飲 麥當勞加價又要屌？

咁建議你立刻進步番大陸住
香港唔岩你
香港人淨係原地踏步

餵開奶粉可以即刻轉人奶??
你今年幾歲

支那人在日本買藥才是搶，購買量其他國家人士望塵莫及呀！

其實奶粉根本唔健康 飲人奶仲好

真心講嚟哂9氣

你唔同大陸人講？

😑所以我都成日屌八達通原地踏步架～

激安全部都係香港人😑

心動不如行動
回歸祖國

樓主咁既質素

唔怪得 連登已死

你真係冇撚去過日本
激安全撚部講普通話

起完佢底唔想再同樓豬講了
傻既

照佢咁講。。火車地鐵加價一倍都冇問題架
貴左你一樣搭得起

明明廣東話黎

有幾多腥港人靠賣奶粉走水貨發達

咁去美國掃，搵外國勢力幫你啲同胞搞9佢哋個政府，唔好落嚟香港掃，支那人成日搞9香港做蝗蟲，不了

小妹唔介意你躝返出去😑

咁你唔叫支那人飲人奶？？？

屌你老母 係到想同化香港同大陸狗 我上次先見到一個大陸女人帶五個大gip去掃貨 我就真係未見過香港人咁啦 就算去日本都未見過有香港人咁做過 咪撚係到屈鳩我地

但宜家係多左香港人吹奏大陸野
要正視個問題
多左好多後生話番大陸
真係唔知咩心態

一個人點帶五個喼...

藥存放期有限
最多兩年
又唔會成日食或用到

點好樣大量掃貨
往往一盒起兩盒止
一係幫人買埋先做成大量

見人買量數最多都係龍角散
喉糖性質

自用 vs 掃晒你既轉售，完。

上次問個店員，激安仲因為咁特登請啲大陸人做員工

仲要掃lipton即沖奶茶丶同念慈um喉糖
啲日本人買完仲係咁鞠躬仲雞咁腳咁走驚阻住人哋做生意
相反支那人打完尖跟住仲企住個門口成家喺度點算戰利品

算啦吧
child登仔淨係睇過av女優啲噴出嚟
佢地唔會明現實係咩一回事

同樣香港一邊屌大陸炒貴哂D樓， 然後自己又去第二個國家買人地D樓

有黎香港搶or偷？香港係自由貿易區、憑咩你可以買 人地唔可以買？

咁香港啲奶粉可以俾人搶晒都係制度問題 政府唔做嘢 怪得邊個

可能其他你地冇咩朋友

香港人掃藥有冇掃到影響日本人生活先？
話咩奶粉商運多啲仲On9
無限奶令根本運幾多支那人就買幾多

大陸人買唔係問題，嗰種施恩同皇恩浩盪嗰種心態最撚乞人憎

人種問題

會唔會係你地身邊多cheap人朋友
乜都係執輸行頭慘過敗家果d呢
正所謂人以群分呀嘛

唔洗撚理D五毛技倆

中國人做左咩衰野, 五毛最撚鐘意講" XXX咪又係咁做, 無資格屌中國人"

關乜事

咁香港人生多左bb 啲奶粉都會唔夠用唔 係咪會餓死晒啲bb呀？

香港岀生率年年下降緊
無支那人嚟搶根本唔會缺貨

上次先有篇野係專門講呢啲技倆 唔知個po仲係唔係度

龍年會生多左

呢啲有哂data 一個家庭大概用幾多
奶粉商有數得計
大概知幾多貨夠香港市場用
但係班支那人落嚟掃貨係無得計
一個家庭一個月買一兩罐
一個支那人一日都買5罐
點會唔缺貨

仲要d 奶粉係第個國家入貨
一缺就真係買唔到
唔似白花油 洗頭水咁 可以好快製造到
唔用呢隻仲可以用第隻

不如你講下掃奶粉時香港人屌D乜再比較啦!

咁你咪唔好去日本喇 井底之蛙

唔飲中國奶粉=唔愛國
樓主搞港獨

咁全香港人都唔愛港了。

垃圾香港人搶完iPhone跟住拎去先達賣。又要屌？

香港人最鐘意勾結外國勢力

中學人唔用iphone 會死，香港人一車車咁運上去好愛國
血濃於水

香港身為a cup之城 邊有奶

支那狗只會食自己蟈既奶粉，唔會食其他既

支那有品質監控
支那食品安全

樓主你有份走水貨，限奶令影響到你既利益?
斷你米路呀依家?

藥同奶粉差好遠。某牌子嘅藥比人買晒，你可以轉食其他牌子嘅藥。細路仔奶粉唔係唔轉得，但係轉嘅時間要幾星期，重要用原本飲緊嗰種黎溝，所以一無貨就好難轉。

我想講既一樣
果陣最缺既仲要係初生奶粉
1 個月未夠既bb 仲加難轉

分別係香港人以為自己好高質

樓主真係戇撚鳩鳩
家下個問題係班支那黑心商人整啲毒奶粉出嚟害撚死班支那人 咁點解個責任唔係由佢地承擔翻 而係轉嫁俾香港人？ 香港啲bb唔撚係人？佢地唔使飲奶粉？得班支那人要？都係個句 支那人犯嘅錯點嘅要香港人承受翻？

一味講有冇餓死咁極端 冇奶粉仲有人奶 點解要屌佢搶奶粉 買到我樓下都冇得買野食 要去到山卡拿咁遠買 點解唔屌得 政府點解出限奶令都答左你

係日本人眼中 香港人仲賤過中國人

一定係掃到佢地日本人供不應求啦，支那狗

刷你老母咩 自用同走水貨都分唔清

唔講咁多BLOCK撚左你先

咪撚on9 啦，大陸人搶奶為謀利，港人買藥為自用。你講個差別係邊？ 咁仲唔屌9你？ 為錢可以做到不擇手段，呢d 好仆街

樓主：好多香港人掃日本妝 因為佢覺得
樓主：大陸人冇買到香港唔夠奶粉（限奶令前）都係佢覺得

起下底啦大家
樓主垃圾attention whore一個
唔會同你認真討論嫁
只有佢覺得同佢見到
呢啲要上網唱反調拎存在感既人真係好可悲

香港人不嬲五十步笑一百步

你試下喺美國買撚晒啲奶粉，你睇下美國政府會唔會做野？
有冇睇新聞呀on9仔，中興華為俾澳洲政府ban呀 ，影響到自己國家民生/安全，有邊個政府唔會做野，自由貿易呀拿

岩呀，所以咪屌政府又屌支那人，最後咪限奶令囉

一個post又可以block成堆支那五毛狗

唔明你講乜鳩，你掃貨還掃貨咪攪到人地要受惡果，為左你私利要其他人受損，咁多年都仲問同一個問題?

唔好又同我講佔中阻人搵食啊屌你!

on9多數香港人上車落車都已經拎定張八達通，唔計某啲智障唔撚拎八達通死都要放個袋上部機到磨成分鐘啦 你試下出乜鳩QR code乜撚野支付寶，啲人肯定係排到佢先慢慢解鎖開app，慢幾撚多

唔係企係到點算，係踎係門口拆盒啊屌，拆完啲盒就咁擺返係人地門口先仆街

我見到個下都呆撚左 咁都做到個大陸蝗

正係自用同商用都睇到個分別啦on9

我啲朋友掃嘅又有 唔掃嘅又有 又人以群分呀？ 請問係咩群？

你真係唔撚識架喎
香港人移民得，一係技術移民一係投資移民
兩樣是但一樣都比過黎拎公屋綜緩班支蝗有貢獻啦
你估好似你咁又窮又廢又冇腦都可以移民咩

樓主身邊係咪無小朋友/bb仔
未出禁制令個陣
我個幾個月大嘅表妺爭啲無奶粉飲你知唔知？
我姑姐仲特登打去訂呀 知唔知貴幾撚多？

你條仆街有仔生嘅咪撚係香港買奶粉 咁鐘意撐支那嘅死上去買有毒奶粉 屌